[人少唔等於無用] 荃灣未到6點又變左死城 目標一樣到

大家唔好唔記得今日目標本身係要搞商場
今日係人少左D 不過唔夠3點 AEON已經收皮, 跟住到citywalk 9成收皮, 仲有數之不盡既商場拉閘
大家切勿心灰, 長時間既對抗係會有高有低
今日衰左下個星期再出, 共勉之.

推推推

每一區都係啦，留返屋企食飯

推上去

加油

商場收曬皮, 仲唔係成功

推推推推

啱

ppush

pushhhpuishh

對

推

睇下個個星期咁 商場幾時死

無錯呀, 今次檢討番下次再黎

推推推推推

簡單 主線 日程表 10.14-10.19

10.14 香港人權及民主法案集氣大會 (已批不反對通知書)

有大量黑衫蒙面人坐係警車準備進行破壞[img]

荃灣西站